[日本戰線] 形象工程最後機會！

之前講過
作為香港人
喺人道定政治立場
都應該捐款幫日本重建

香港示威者捐款 援助日本風災

早前大J搞咗眾籌
同時有周庭幫手推廣
暫時一個星期之內籌到106萬

淨番最後幾個鐘
如果有心想幫日本既手足
可以趁今次機會一齊捐

一齊以香港人名義捐
比分開捐嘅意義大

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

國際戰線手足需要支援！

推

捐俾手足好過啦
日本人終極和理非